
Wie definiert man in PHP eine Klasse? 
- create ClassName{}; 
- define ClassName ( )
- class ClassName ()
- new ClassName

Wie initialisiert man ein Objekt in PHP
- $variable = ClassName.create();
- $variable = create ClassName();
- $variable = ClassName.Clone();
- $variable = new ClassName();

Welcher code schreibt vor das die Klasse das  interface Y implementieren muss
- class X implements Y 
- $y->implemnentation(x);
- class X < Y 
- class X interface Y

Worin kann man Funktionen definieren die in einer anderen Klasse implementiert werden müssen.
- Abstrakte Klassen und Interfaces
- Interfaces und Traits
- Supers  und Publics
- Interfaces und Stream

Mit welchem Keyword wird festgelegt das Klasse X eine Elternklasse von Y ist 

- class X extends Y
- class Y extends X
- class Y super X
- class X super Y

Welche access Modifikatoren gibt es in PHP
- public, private, protected
- protected, public, polled
- protected, publish, private
- public, pivot, private

